邊度泳池游水 可以少啲人（九龍區）

想練 但成鬼日 去咗街市咁 幾個身位就有人

私人池啦 公眾池池預左
少d人只係可能200 -> 170既分別

私人池 可以邊度有

你有會所咪有

公屋仔咋

接受現實吧啦 你一係早場9-12去囉
應該全日最少人

買私樓咪得

香港就係多人架啦 問黎都多餘

大學泳池

九龍仔

I大泳池

大環山, 藍田都算少人
你有本事咪同班friend租線游 不過好似最少要5個以上
如果你真係勁咪跟區隊操 (黃大仙, 觀塘)

假期一樣多人

有公屋有泳池㗎，不過唔知而家仲有無開

會所個泳池咁撚淺
1米5深 室內室外都係呢個深度 鬼去游咩

甘系你會所泳池垃圾姐 無人想知你垃圾泳池

甘系你老母咩
劏房仔

下話

你游水定潛水啊？

游水先會游深池
淺池比人嘻水玩
水都唔撚洗踩 企係到就得啦
定係你矮仔 1米5 都要踩水

有d 酒店可以入會, 享用健身/游泳設施

理大

荃威果個會唔會小d 人
自己遊開會所果個
十靚條友不過好細